鬼佬會唔會撒嬌

想象唔到鬼佬撒嬌
當然講緊個隻唔係公眾場合撒嬌
而係兩人獨處個陣會唔會同女朋友撒嬌

我兩個人獨處個陣好鐘意好似貓咁攞個頭輕輕力撞女朋友或者磨佢
當然我女朋友係麻甩型 而我係女子力強d

yee~ i wanna kiss kiss

我男友會
有時半日冇覆佢whatsapp佢會狂打比我之後嬲嬲地咁
但我其實做緊野忙到電話都冇時間睇
利申:男友係澳洲人

come on

please

fuck!

Yeah!!!!fuck!!!!!

Huh.....why can eat rabbit !
Rabbit so cute!

有時我同佢text嘅途中突然去咗做其他野，佢就會係咁send啲random字母過嚟催我覆佢，幾搞笑
有時夜晚太攰無同佢講goodnight或者send錫嘅emoji比佢嘅話佢第二日會拎返出嚟講之後扮嬲要我氹返佢

gay

會

真絲呀

仲有咩撒嬌行為

例如

言語會話好掛住好想見，死都要見一陣
行動會死捉住唔比走，要攬攬之類
會整hmmm mmmm awwww嗰d聲
撒嬌無分國籍